究竟用生命值硬接可以接幾多次

典解用極都仲接得住